<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>El Blog de Tiago</title><link>https://tiagogiraldo.github.io/</link><description>Recent content on El Blog de Tiago</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Sun, 12 Mar 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://tiagogiraldo.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Engineconomics</title><link>https://tiagogiraldo.github.io/projects/02_engineconomics/</link><pubDate>Sun, 12 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tiagogiraldo.github.io/projects/02_engineconomics/</guid><description>EngineEconomics es una libreria desarrolada en Python. Fue Diseñada para resolver los principales problemas que se plantean en el área de la Ingeniería Económica. Se centra en las matemáticas financieras que ocurren en periodos de tiempo discretos.
Los flujos de caja que se analizan con esta librería están restringidos a tiempos uniformes o fracciones, sin tener en cuenta flujos de caja asociados a fechas, si se tiene algo así se deben convertir los periodos a enteros o fracciones de tiempo para ser evaluados con las funciones aquí desarrolladas.</description></item><item><title>Acerca</title><link>https://tiagogiraldo.github.io/about/about/</link><pubDate>Fri, 10 Mar 2023 16:51:26 -0500</pubDate><guid>https://tiagogiraldo.github.io/about/about/</guid><description>Apasionado por las nuevas tecnologías, en especial aquellas relacionadas con la Inteligencia Artifical y Aprendizaje de Máquina.
Proyectos: Fish recognition API: Clasificador de peces de mar. Modelo desarrollado con una arqutectura RESNET 34 con FastaAI2, Pytorch y Streamlite. La precisión del modelo en entrenamiento es del 7%. Para el entrenamiento del modelo se utilizaron 44134 imagenes que fueron scrapeadas de internet.
EngineEconomics: Librería desarrollada en Python para resolver problemas típicos de la Ingeniería Económica, Finanzas,y Evaluación de Proyectos.</description></item><item><title>Api para el reconocimiento de peces de mar.</title><link>https://tiagogiraldo.github.io/projects/01_fish_recognition_api/</link><pubDate>Sun, 30 Aug 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tiagogiraldo.github.io/projects/01_fish_recognition_api/</guid><description>Api para el reconocimiento de peces de mar: Clasificador de peces de mar. Modelo desarrollado con una arqutectura RESNET 34 con FastaAI2, Pytorch y Streamlite. La precisión del modelo en entrenamiento es del 7%. Para el entrenamiento del modelo se utilizaron 44,134 imagenes que fueron scrapeadas de internet.</description></item></channel></rss>